政府會利用今次光復元朗嚟打擊一班所謂原居民土著

我個人認為27/7光復元朗行動，林鄭會指示警方放軟手腳，由得一班佢嘅眼中釘打另一班眼中釘，而且想利用今次事件搞逆轉。

元朗最大連儂牆準備上線啦